理大：澄清並無與警方達共識明日封鎖校園

網上有傳言指理工大學高層與警方達成共識，今日是最後一天讓理工老師和律師進入校園協助校內人士離開，理大校園明日開始封鎖，讓警方進入搜捕。

理工大學作出澄清，指傳言絕非事實，理大高層昨日與警方會面，要求警方暫時不要進入校園，校方會盡最大努力去勸喻學生和教職員盡快離開校園。

即係聽日封校